[有圖]屌那星金鐘站好撚多曱甴

一個垃圾筒有十鳩幾隻曱甴周圍爬,仲未計入面, 港鐵賺咁撚多錢連簡單衛生都做唔好
拍左片影到連天花板都有返到屋企upload (有冇片upload網)

又要搵人在巴士插針

嘩屌

你搵過人咁做？

打風前夕

車廂入面冇就得啦

馬屎坑話OK就OK啦

拉馬時亨囉

1823 app投訴

仍未超出標準

一人一封 去信港鐵啦 加價就識

去客務中心講 等佢地做多啲野

要開記者會交代一切

去自首啦

同客務中心講下啦
一定要做野

屋企尋晚有飛曱甴
飛曱甴點殺

1823 投訴私人地段

SD去報紙最快

屌那星而家佢地仲要公眾地方行為不檢

養幾條四腳蛇就ok

我寧願好似越南咁周街四腳蛇都好過周街曱甴

等佢飛時攞把遮兜野打落去

發現今日特別多昆蟲走出黎
係咪災難先兆

金鐘站曱甴多d定蝗蟲多d?

山竹

好豐富的蛋白

好恐怖，同職員講叫佢地捉

想像唔到繁忙時間個時佢地躝上乘客身上會點
好彩已經改咗搭巴士

旺角站大堂C D 出口，個去水位都好多曱甴爬出來

可能會俾支那人捉曬

世界末日

lm

人在野。香港地鐵篇

試過係地鐵車廂入面見過，差d挨左落去

揸車兄啦

有小強有幾奇 大把人屋企都有啦

同New York 接軌
超英趕美

打風出晒黎

@肥翔

...咩黎

樓主sd段片去蘋果收$500 搞大佢

打風，啲蛇患鼠蟻著草避難